[7.7遊行] 西九高鐡站野餐後自由活動 注意事項

相信今日大家遊行到西九高鐡站後一定會"意猶未盡", 加上"天口㷫㷫地", 一定會好想瘋狂地參觀吓呢個駛咗我地成900億兼割咗忽地俾中共嘅"喪權辱港"車站, 順便涼吓冷氣, 同埋"同鄰國嘅朋友瘋狂聯誼"一吓....

為咗可以令大家"盡㷫而歸", 而家有一啲嘅事項要同大家講吓 -
1) 犬群已經表示, 西九高鐡站將會有大約一千隻犬駐守;
2) 根據昨日嘅觀察, 有大量犬隻嘅車輛全日不停進出西九龍站落客區及附近一帶道路, 加上今日車站嘅停車場已經出咗通告會於下午間歇性封閉, 所以預計西九高鐡站嘅B1出境大堂會係成個犬群嘅"核心保護區域", 而車站嘅B1上落客區同B2停車場會係犬群嘅集散區域;

3) 相比起香港區, 尖沙咀嘅地形對於自由活動人士較為不利, "易攻難守", 要包抄亦相對容易, 所以, 請大家務必緊記一定要集體行動及離開, 並且熟知以下嘅路線圖, 以免離開時容易"被狗咬"

希望大家野餐玩得開開心心, 齊齊冇穿冇爛咁回家!!!~~~

巴打你好勇

彌敦道食放題？

入出境大堂等車犯唔犯法？

手足我地要小心，同時要友善！ we are facing the world!

我冇嘢講

我無野講 路過推一推

今朝戰友所見，犬群已喺高鐵站附近佈重房+2米水馬，而且站內實行「單入單出」並且只有持票人可進入，以上之路線圖可走方向或會有大變(尤其經㘣方及高鐵/九龍/柯士甸站之路線），大家一定要執生，集體行動/離開！！！

推

G持，各自努力

我冇嘢講

七七遊行，求求大家幫手！！

文宣朋友注意： 傳單最佳派發位置為高鐵站現時唯一的入口D及出口K，如圖

我無野講

1240更新 -
由於高鐵站已被水馬重重圍封，遊行人士於終點的集合場地範圍將會大大地被縮小。
高鐵站唯一入口 -
佐敦道/柯士甸站B5 > 佐敦道行人天橋 ＞ 入㘣方直行 ＞ 落地下大快活出口 ＞ 高鐵站D入口
高鐵站唯一出口 -
高鐵站L1 > 往佐敦道行人天橋(可出巴士總站/柯士甸B5出口/佐敦道)